港燈攞電錶係點拎...

個supply rule睇到好亂
牛房去總掣櫃有個TMC箱，
然後上面30層都有1隻電錶，錶前掣係160A三相

港燈例有圖示話每隻錶前要穿CT箱就ok，
但睇落啲就話CT箱大過600A就要加TMC箱，
再睇落啲就話多層建築物的話就每層都要TMC箱...

咁姐係點

有冇巴打幫幫手 打去港燈問，佢話全部rule有寫
求下你地

推

港燈電錶係點
30個160A電錶分佈係30層，
咁每層電錶應該裝啲咩上去...？

係咪CT箱+電錶就得？
係咪唔洗加個接線箱for駁線TMC箱？

我幫推㗎咋

每層錶前箱160A點解要超600A加tmc箱？

我都唔知 港燈例睇到1999

pish

笑左你係咪行家來嫁咁都要問

咁易比你拎到就唔洗註冊制度啦

我第1單job黎...

你有冇做開電燈嫁
唔係咁易拎嫁

經驗尚淺 入行唔算耐 未拎過電錶
見supply rule同電工快訊唔match
打去問完都唔明佢講咩

可以打28873455 問，你講清楚晒個story，睇工程部點教你